識唔到女仔

唉 我知依到好多人同我一樣
我都有努力嘗試過
甚至download 個狗公app tinder
諗住認真識個女朋友
點知玩左一日 match 左20個女仔
全部都樣衰衰咁 真心灰左
唔通靚嘅又心地好嘅女仔永遠唔到我識？
我嘅條件只可以識到豬閪？
一諗到依到我灰左

關我鳩

識豬閪啦你

識肥尻大隻

ha抵死

識顛狗廚子囉

你係靚仔咩？
油頭毒撚就唔好ff咁多啦

知道自己咩水平係好事

定係因為靚又心地好嘅女仔已經俾人mark 哂？

Finding me?

唉我屌 又match到兩個豬閪
豬閪玩乜撚嘢tinder
去做運動好過啦

唉我屌 又match多兩個豬閪

柒頭戇鳩仔屌鳩人豬閪
仲要靚女心地好
笑撚死
你瞓撚醒未呀！？

你唔知頭唔知路就收聲啦
俾你睇下發生緊咩事
求奇捉一個出嚟
咁撚豬仲食士多咩利
仲要癲到落田摘
打側身影都腫到咁
目測真人應該過160磅
點搞啊？屌你阿媽

我要依啲啊！
唉，點解依啲我永遠識唔到
好辛苦，好重無力感

望真啲我以為有隻豬著左衫瞓左喺塊田到

瞓埋右

邊撚個唔知頭唔知路呀？我淨係知你係柒頭！！
柒頭就認撚左去啦，你溝撚到女咩！！？
仲好意思post人相覆我，你有幾撚厚面皮呀！
屌你老味叫大家睇下你條戇鳩係到做乜撚野！！
屌人豬閪你咪又係同人match !! 講到幾撚巴閉
豬閪你咪又係岩！！你唔好走去屌河馬

哩D LV你都話識唔撚到，一睇就知你柒啦
仲好意思屌鳩人，笑

唉屌 真係瞓唔著
啱啱又match多兩件豬閪
唉 俾一個正常少少嚟睇下得唔得？

巴打自己咩樣先

收嗲啦，你識條春咩

講就天下無敵，你又識撚到咩

垃圾就去返垃圾桶堆田區
唔好咁多幻想

一晚match廿九幾條女 我諗唔係好柒掛
有的女唔係話好豬閪 但係普通到好似路人甲咁
我自問眼角高 又有d唔甘心咁啫